**Имитатор перехвата вызова**

Утилита имитирует работу съемника (перехват голоса): создает cdr-файл, в который пишет события 65-67, content-cdr-файл и выходной 
файл с голосом, в который постепенно копирует содержимое входного файла с голосом. Выходной файл при записи имеет суффикс '.incomplete', 
при завершении записи (появлении события 67) суффикс убирается. Скорость копирования - 16 Кб/с. 
Событие 65 создается при старте утилиты, событие 66 - через заданное время после начала работы (по умолчанию 10 секунд), событие 67 - 
когда файл будет полностью скопирован. 

**Входные параметры**

Параметров 7, все именованные, порядок не имеет значения.  

1. source_file - обязательный - путь до входного файла с голосом. 
2. cdr_folder - обязательный - путь до папки, где будут созданы cdr'ы. 
3. voice_folder - обязательный - путь до папки, где будет создан выходной файл с голосом. 
4. cdr_str_template - обязательный - шаблон для строчек в cdr-файле. 
    Подстрока "NUMBER_EVENT" будет заменена на "65", "66", "67". 
    Подстрока "TIME_EVENT" будет заменена на текущее время. 
    Подстрока "CALL_ID" будет заменена на рандомный call_id (длина 18 символов, первые пять - '1'). 
5. content_cdr_str_template - обязательный - шаблон для строчки в content-cdr-файле. 
    Подстрока "TIME_EVENT" будет заменена на текущее время. 
    Подстрока "CALL_ID" будет заменена на рандомный call_id (длина 18 символов, первые пять - '1').
6. answer_time - опциональный - дефолтное значение 10 - количество секунд, через которое появляется событие 66 после 65. 
7. end_time - опциональный - количество секунд, через которое вызов будет завершен. Должен быть больше 0. По дефолту вызов завершается, когда весь аудио файл скопирован. 

**Установка, запуск**

Для запуска нужен только бинарный файл (call_imitator). Если бинарного файла нет, то его можно собрать из исходников.
Для этого нужно [установить rust](https://www.rust-lang.org/tools/install). Затем из корня проекта вызвать 
cargo build --release, бинарный файл будет в target/release. Если путь до cargo не добавился в PATH, попробуйте 
перезапустить терминал, cargo можно найти в ~/.cargo/bin

**Версия приложения** 

Ее можно узнать, если запустить call_imitator с параметром -v или --version. 

**Пример запуска**

См. start.sh.

**История изменений**

1.0.6

Изменен битрейт с 32 Кб/с на 16 Кб/с.

1.0.5

Добавлен перенос строки в content.cdr

1.0.4

CI-6. Добавить возможность писать не весь файл.

1.0.3

CI-11. При формировании голосового файла добавлять суффикс .incomplete, по окончанию вызова убирать суффикс.

1.0.2

CI-10. Выводить версию приложения.

1.0.1

CI-9. Написать скрипт для запуска приложения
Изменил размер чанка.

1.0.0

CI-5. Генерить call_id, формировать на его основе название файла с голосом

0.9.2

CI-2. Формат названий cdr файлов.  
CI-3. Формировать content_cdr. 

0.9.1 

CI-1. Формировать время в cdr-файле в зависимости от текущего времени.

0.9.0

Первая версия имитатора. 